e^(2x) 係一個複合函數?

因為搵 e^(2x) 時會用到chain rule
其實e^(2x) 係咪一個複合函數
如果係既, 複合響邊?

F(x) = sin(cos(tan(x))) <-- 依個係複合函數我明
因為 F(x) = f(g(h(x)))
但e^(2x)都係?

f(x) = e^x
g(x) = 2x

e^(2x) = f(g(x))

Thanks bro~ 明曬~!!!
原來係咁

6^9=(0.0)